我係咪好絕情

今晚失眠，諗起分手無耐嘅ex
而我竟然一啲都記唔起同佢嘅感情

例如諗起同佢一年前去旅行
我所有細節都記得，但個畫面就係無咗佢

諗起同佢同居咗4年嘅屋企
記得晒喺嗰度生活嘅點滴，但就係唔記得佢個人

散咗只係幾個月，我連佢個樣都開始唔太記得
但明明一齊嘅5年入面，我係好愛好愛佢，諗住同佢一世㗎

雖然行到最後幾個月都猶豫痛苦咗好耐，但個心決定分手嗰刻，當下就放低晒一切，對佢嘅愛同恨都瞬間消失晒

再諗諗下，我對每個ex都係咁
當下好投入，但過咗去就唔好話留戀，直頭去到失憶嘅地步

最後其實好對唔住個ex
佢仲好痛苦但我已經忘記咗佢嚕

都好既，起碼唔會留戀過去。

原來感情真係可以話無就無

反正都返唔到轉頭，諗嚟有冇用？

諗返都開心嘅
不過就係為發生過嘅事開心
而唔係佢

咁你拍拖真係唔怕失戀

一個對左你咁耐既人都可以冇咩印象